勿入city cs

city cs得垃圾先會入
introduction course 肥幾次
yr3連for loop都寫唔到
讀D野比八大其他cs少一截
placement一年廉價勞工
大部份job係maim html css乜柒都學唔到
同時間其他U已經讀緊ml ai
出到來無人請
做都係做it狗換水換紙換光管
city cs畢業無人請
為將來著想勿入city cs

你廢姐

講緊身邊D local

你又post多次？
不如話hk no it

cu cs得垃圾先會入
introduction course 肥幾次
yr3連for loop都寫唔到
讀D野比八大其他cs少一截
placement一年廉價勞工
大部份job係maim html css乜柒都學唔到
同時間其他U已經讀緊ml ai
出到來無人請
做都係做it狗換水換紙換光管
cu cs畢業無人請
為將來著想勿入cu cs

cs已經係city最好個科
prof有心教

City cs一年金融機構placement
跟住就直入ibank tech架啦喎

city 測量咩來

比例上ie仔入ibank多過cs

For loop都唔識又誇張左啲
樓主係話學生屎定係CS屎？

both

你cs grad? 係咪你廢咋

根本識用while loop就唔使用for loop

你睇下HA入面中高層有幾多人係placement返去做

代表city畢業係垃圾，淨係入到HA呢D垃圾工

it科係睇邊到出身咖咩？ 有料就有料咖啦

咁想做野讀IVE咪得

都係垃圾

咩統計

大家記得唔好揀垃圾City cs
留返俾我A1直入

原來係入唔到3大poly要揀shitty既dse垃圾

樓主諗住開幾多個post唱衰city同it

係
吹呀？

勿入citycs

city cs要俾poly computing超越，dse收分poly多一分，排名又俾poly超，就連人工就差不多被超。

最衰dse得20分，唔係我都想入cu同ust既cs。